【關愛共享計劃】增聘700多名人手處理表格 行政費高達3億元

據了解，政府估計是次共享計劃有280萬人受惠，涉款約110億元，而行政費用則高達逾3億元，莫乃光質疑政府思想落後，官員常認為系統太舊、用人手更快，但他強調早晚也要開發系統。

申請者要提交證明文件，包括香港身份證副本及顯示申請人為賬戶持有人及列有賬戶號碼的銀行存摺首頁、提款卡或銀行月結單等的副本。年滿18歲人士如沒有個人名下的住址證明如使用父母名下的住址證明，或需同時提供出世紙副本。

當局在完成處理申請後，會向申請人發出「申請結果通知書」，如申請不成功或獲發放的款額少於4,000元，「申請結果通知書」會列出理由。如申請人不滿申請結果，並能提供充分理據，可於「申請結果通知書」發出後4周內，以書面提出上訴。

垃圾政府

港共狗官死全家

波叔

有機會

真係痴線
仲話發達城市
繼最高工時最高樓價
又一力作

咁撚廢都收咁高人工

剩請新香港人 民建聯班師奶
真•派糖

點解唔用前人（曾俊華）嘅做法豁出去派$4000？
係要包嗌頸懶係自己方法做就最醒最掂
點知𠵱家就真係高下立見

啲外判公司肥仔了